如果唔信一樣嘢 你會點做

返工唔信個同事會double check佢做嘅嘢
poker唔信佢會捉bluff
但如果有條女話自己係淫處女 可以點驗貨？
利申一名毒撚